（1q）邊個歌手去到支那會唔識路？

求秒

講明先 唔係容祖兒

容祖兒

陸高遠

爛牛

陳奕迅